打算係外地運物資黎香港嘅巴打注意

岩岩落機，咁多年來香港海關從來唔檢查人行李
頭先望一陣已經見幾個黑衫後生仔比人叫去check行李
唔撚係白色恐佈仲係乜撚？